黃色法官名單

錢禮
高偉雄
何俊堯
仲有冇？

唔好講黃色
係比較中立姐
你講係黃 佢遲早無得做

樓主on99

on9 唔係黃 係中立
官得兩種 一係共匪紅官 一係中立嘅官

打錯
中立法官
中立法官
中立法官

中立地幫政權處決異見人士
有冇白警名單？

錯你老母閪，錯就摺啦，仲推，on柒9